我正式宣佈，華御結係俾狗食。

舊飯團淡而無味以為自己食緊兩舊冷飯 同爭鮮完全無得比 爭鮮仲抵屌好食過佢好撚多

罷食 留意返

原來樓主食開爭鮮,明白了

好耐次前食過一次，根本就唔抵食
你用爭鮮比較既話，咁爭鮮係平 d 好食 d 既

見佢新開 啲飯團又好似幾吸引 所以諗住買嚟試吓 無下次

幾個月一次咁啦 食爭鮮得罪你牙

日本便利店果餵狗級數都好食過佢

爭先

啱

明太子沙律同蟹膏好正

華御結係藍？

收嗲啦
警犬5毛
開post都要聯群結隊？？

推

咪聽佢講

一block就block兩個

即係賣野食俾示威者就係黃？
M記都賣野食俾示威者 賺錢姐
不過之前好似話銷毀曬中tg嘅飯團

日你老母本老細咩 是日本人？

點都唔係食爭先啦

爭鮮>>>>>>華御結

食過一次已經算低賤喇
你會唔會食過一次屎呀?

啲腐皮多撚到呢